求一個短漫

內容係幾格咁既漫畫
男女一開始分左手
個女仔既樣一直係大個 男仔係細路
跟住有一日個男撞到個前任
跌左張相 入面個男仔係大個咁既

啲幾張叫春漫畫黎 想搵番

推

開喺感情台